天仁員工好差

上次係西灣河天仁買野飲有個藍衫幫我落單態度又唔係好嫁啦仲要對客閪口閪面 ，轉個頭見佢同啲同事有講有笑 投訴過幾次都冇改變不如唔好做啦

去飲貢榮囉